要求唔高，有施匡翹做老婆就足夠

屌你老母

屌你,頭先個post先話同個大陸妹結婚,而家就講到自己單身咁.

鐘意女藝人同結婚有乜關係